［18區] 將10點鳩嗌行動，改做鳩叫+空櫈 對話平台！！！

反正10點開始少人嗌口號

以後加多個環節，空櫈和理傾

一邊嗌口號，一邊邀請對話

希望可以多返d人

琴晚林奠公關做得好好，唔好輸比佢

要贏輿論，一定要展示市民幾有誠意對話

係林奠漠視民意，唔肯落區對話

18區鳩叫，請自備空櫈

點睇？

比下意見

定左就唔好改啦，之前已經有班戇鳩改9點

唔係改，係加多樣野

鳩叫對話

推